粵語版《鬼滅之刃》將於2月8日中午12點全套上架

㊗《鬼滅之刃(粵語版)》 將會全套上架㊗
記得係2⃣月8⃣號中午1⃣2⃣點！
立即免費重溫《鬼滅之刃》：

#鬼滅之刃粵語版 #鬼滅之刃 #鬼滅の刃 #黃Viu動畫平台 #Viu
--------------------------------------------------
立即成為Viu升級會員尊享6大功能
✅觀看所有劇集
✅全高清視覺體驗
✅優先觀看
✅無影片廣告
✅無限影片下載
✅電視煲劇
詳情請參閱：

好期待

咁幾時有粵語版天竺鼠車車

睇動畫唔睇原配不如唔好睇

睇完原配睇多次配音唔得？